Tegen drie mensen werden vertrapt en verpletterd, zelfs in Bishopsgate Street, een paar van honderd meter of meer vanaf Liverpool Street station; revolvers waren ontslagen, mensen neergestoken en de politieagenten die waren gestuurd om te regisseren het verkeer, uitgeput en woedend, brak de hoofden van de mensen die ze moesten beschermen.
